加利佬：紅軍應棄歐聯

利物浦英超開季四戰全勝，氣勢一時無兩，但隨着歐聯戰線即將展開，接下來將迎接魔鬼賽程。前曼聯守將加利尼維利則建議紅軍放棄歐聯，全力在英超角逐錦標圓夢。

今晚英超作客熱刺後，利物浦下周二在歐聯主場大戰巴黎聖日耳門，之後又要在不同戰線跟車路士、拿玻里和曼城等勁旅交手。萬一有所差池，開季的強勢馬上煙消雲散。

有鑑於李斯特城在一五至一六球季、藍獅在前季都是沒有歐聯包袱下先後奪得英超冠軍，故加利尼維利提議紅軍不妨棄歐聯重聯賽︰「如果他們在二月開始少了歐聯淘汰賽後顧，球員只需一周一賽，體力及狀態都可以全力應付英超，這才有機會角逐錦標。」

棄都唔會有英超冠軍啦

攞左點知

唔怪得上季你個隊要16強就放棄啦

曼城應該會全力出戰歐聯

痢身狗早幾年棄能到專登唔入前四踢歐聯，咪又係拎唔到英超

咪撚笑加利佬啦
佢d預測分析幾中
前季佢係車仔轉3中堅既第4定第5場就預測車會拎冠

車仔係專心聯賽表表者

有冇分析過自己隊華西點解咁廢呀

第一次帶波 唔好咁harsh啦
林伯咁勁 第一次帶波都唔太掂

加利佬講波唔差

你咁理性好難同佢地溝通

今季利陣容厚實左, 可以應付到兩邊,
如果後防健康可以博下

咁林伯有冇好似佢咁成日專家上身屌鳩其他教練排陣先?

又咁講 言語唔通係難搞啲